Cammi生日的睡衣派對 名牌手袋收到手軟

全部一樣樣

仲以為得我覺得全部一樣樣
between想奶

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

擁有神級P圖技巧嘅前𡃁模Cammi(謝芷惠）本月迎來25歲生日。生日喎，對於現為網紅嘅Cammi嚟講，又點會理會政府呼籲市民少啲聚會，由pre birthday dinner到正式生日派對，Cammi呢個星期都過得好充實同開心。今年佢其中一個生日派對主題係睡衣，同一班閨密齊以黑色喱士睡衣、粉紅絲質睡袍上陣，只見Cammi同班閨密個個齊備長髮、大眼、長腿，壽星女Cammi同場加映事業線。她更發文表示：「生活明朗，萬物可愛，我按時長大。哈哈 願每一歲都能奔走在自己的熱愛里」

隨後Cammi又再上載一張同生日蛋糕嘅合照，並發文「感恩今年所有的遇見和竉愛，一切都在心中」對於Cammi所指嘅擁有，由佢IG Story 所見，生日禮物由LV、CHANEL、Hermès 手袋統統有，另外亦有Rene Caovilla高跟鞋。

生日願望：中環我最靚
現實：港島毒王

p圖到怪物睇

有冇人有佢無p圖個樣
想見識下

d有錢仔咁多選擇偏偏揀呢d令人費解

其實唔係p 係佢本身整左幾十次容整到就算唔p都成個吹氣公仔咁既樣

屌你老母，女版蛇精男

其實呢D𡃁模係返咩工?

好靚

雞

好撚樣衰
點解佢會咁有錢？

整容定p圖呀

話唔定大陸依家興屌人造人

找不同？

G味濃

名義上叫𡃁模，實質上又咪係公廁

吓 ching你食開屎

妖孽

妖那媽

ctrl C 雞
Ctrl V

對奶好正

2019年生日

個胸P得好辛苦

勝利講得啱
中國人鐘意屌整容樣

以前個樣都好地地 依家整容整到成隻支狗咁

啲相咩事

下，p架？？

個眼袋咩事
如果係佢朋友送啲唔值錢既野比佢 係咪會比佢unfriend

救命 想睇真樣

好恐怖

唔知點變fd 依啲女講野冇內涵可言

呢d 屌下就可以，花咁多精神送野比佢地做咩

屌 有三個一樣樣
整容都整得on9過人

撚有人認到你咩 個個一樣

自己屋企人都未必認到

呢D咪叻女
賺到錢

睇撚到怕
好似工廠印出來咁
你整都唔好同人撞呀
識別率低到

想吊

Who cares

點解佢地咁中意整到個眼袋咁大

隻眼整到咁恐怖
仲要撞樣做咩9

應對中共監控嘅方法

個眼袋係專登架

睇撚到有面盲症

乜撚野叫「每一歲都希望有奔走在自己的熱愛裏」

P架

cammi咩學歷話？

塑膠公仔都有生產日期？

好夜訓？咁大個眼袋唔洗要啲名牌袋啦

5:22開始,Cammi整容無p樣
大陸佬依家興重口味?咁既整容et雞

cammi算唔算係陳冠希人生最大污點

佢睇相會唔會認唔到自己

好樣衰
凱晴都靚過佢

佢呀媽做千色百貨收銀🤮依家仲做緊🤮

真心好難分…

無點變喎個樣

利申：寶林新都城分店

點可能

佢中五嗰陣已經儲埋啲錢買化妝護膚品，一18就整容，本身屋企唔有錢

全部蛇精樣。

以為有人幫情趣公仔開party

不過佢幾溫柔咁

識佢 聽日落去影你睇

真係好撚樣衰

佢自己主動講？
個女依家咁有錢，洗咩返工啊！

邊個係cammi

佢以前明明就係有頭髮版張學潤樣 宜家係咩事

On9個囡做雞，一早斷絕開係啦

你問千色啲收銀姐姐個個都知

下，寧願老母都唔要都要做

因為武肺疫情、最近轉咗2020夏季新風格

佢係咪整埋個波黎

痴撚線成班妖怪
咁照核突仲要以為自己好靚，真係好攞命

屌你右邊張圖胸肌黎既
笑撚到我傻

張床未係佢地個位
酒店就係佢地office

小腿佔成個人嘅一半

其實佢原本個樣都好靚
好有中學生feel

依家搞成咁

右3好撚正，咩名

屌笑死我

唔屌，好撚樣衰

支狗都靚過佢

我唔會知道

未整之前有少少似除子珊

唔想知

佢同老母成日一齊行街
係Tst撞過幾次 有次一齊睇戲
佢老母係咁幫佢影相
行2步又影 過馬路又影

其實做雞咁有$？

新人類

佢Ig最新張相個眼袋定唔知卧蠶
腫到仆街

好撚樣衰

全部同一個醫生整

不能同年同月同日生
但願同眼同鼻同醫生

真？？

你問我，我問棵樹

中間嗰個係tb定真係男仔

最新張相得背影

痴線
全部一樣樣 為咩

屌 好撚似大陸狗 好重支那味

屌

你是天真無邪的少年

好大波！

第2張頭同身既比例key到好似個可樂樽, 然後個鼻key到仲大撚過成龍

呢啲樣嘅女真係好撚醜

雞，全部都係雞

美人

tb唔會整到咁
應該係gay既

巴打都幾重口味本身都樣衰但起碼叫正常人樣。依家整完完全變咗吹氣公仔樣，同睇鬼片差唔多

以前中學日日痴雙眼皮膠紙返學，瞓覺都痴住，個眼皮爛晒好似中3定4破處
利申中同

成班垃圾

我覺得佢已經有精神病係我地造成
個時我哋係咁笑佢似nel nel 應該癲左

塊閪鑲鑽

影片 5:05
利穎怡:"咁我使唔使(P圖)呀?"

呢啲咁嘅女點會有墨水有內涵真係好撚怕呢種拜金女

佢唔係俾陳冠希破咩？
點解會爛？

點破得落

10後？

16歲……

個胸假到咁

D大陸佬都咁鍾意

當然唔係
可能日日痴住我都唔知 不過有fd 見過佢除膠紙，眼皮又紅又甩皮

佢地個樣係膠，但有人落答
仲要個個撈到風山水起

老豆老母都認唔到系列

佢本身無雙眼皮？

我睇咗啲乜撚嘢

射精男2.0

佢痴倒埋支那班富二代

2019年9月上東張西望個真樣

佢有整容
但係其實整完都好樣衰
Ig 啲相全部靠P

無

真 個樣好恐怖

唔算整得誇張

話就話生日party，啲女咪又係各自show off擺上ig呃like

又窿胸又盛

呢班友去咗上海做咗輪高級雞。。。

外星人party?

屌佢P到走火入魔
個頭越嚟越細，個身越嚟越大

比啲有錢既中佬屌既工囉

d大陸有錢佬d口味真係好獨特

望極都分唔到邊個係佢
btw有冇佢最最最一開頭既相

想知呢啲人究竟點生活？？？？
點樣混入有錢佬個圈子
特別係佢點解細細個就會識Edison
edison仲要好鍾意佢 完全想象唔到佢地點相處

蛇精男咁款寧願佢做返nel nel

好好笑 好似外星人

一定好有手段

黃安！

應該得中三定中四
當年陳冠希單野之後 佢退學無再讀書
條女都不求上進啦

真係百貨應百客
依到個個當佢怪物咁睇
但居然有男人肯為佢送lv gucci....

其實有無人見到有個男人匿咗入去

係咪冠希ex

個老母咩感受要捕捉佢每一刻

係

做雞做到發達
係醒目女黎
根本屌鳩佢果d女九成九都係妒忌佢
你估果班電子妓女唔想學佢咩

好染

個眼肚放得落兩個五蚊

電子都好賺

熄燈屌唔屌得過？

邊忽靚

好大塊

望多兩秒精神上都覺得攰！

浸支味真係勁得好緊要

起碼似返個人

J 開外星人？

大陸
支那/中國

個身

女巨人咁
對住真實嘅自己會唔會好自卑

有冇人覺得張相好恐怖

呢張清純啲
n

真心bad taste

前排右三索到

其實真係好驚呢啲膠樣鐘意嗰啲係發生咩事

卧蠶

你確定以前個樣都叫好地地

d欄杆彎哂

face id 都認唔撚到

屌你老母欣宜嚟架喎

一班各懷鬼胎嘅人造人

唔係眼袋
臥蠶呀！！！

笑貧不笑娼

長洲？

講真都正常清純學生妹樣，依家攪到不似人形

之前俾支那人包養咗3年幾後來分手
分手完即整容做雞俾老閪屌

未分手已經整到唔認得

之前係有整過 但分咗手先大執

有錢人品味好難捉摸，我識條有錢仔鍾意＂麥玲玲＂

噏乜鳩

冠A食過呢條女算唔算人生污點

咁欣宜自然好多

韓國選美

全部都係大眼間尺鼻尖臉 無分別

無讀過書得中三係咁上下思想

好似係叫卧蠶

拉

其實每年都要搞到咁大單野
佢攰唔攰
咁樣睇好似好風光
其實背後係好撚可憐非常自卑

笑死
個胸下面條裙P到出PIXEL

雖然正常睇係會覺得影相影得靚

但我唔知點解覺得好撚辱酸影埋啲抽象相

點會無點變
個鼻同蘋果肌仲有對眼

如果唔將個閪擺出嚟
話比人知自己係雞
呢啲人就無生存價值㗎喇

書又讀唔到，工作技能又無除咗個閪
無論番工定興趣都係立志做雞

呢type而家喺大陸好受歡迎

其實佢會唔會p到唔認得自己

明你意思

張張唔同樣

妓

正好多

全身係咪得身高係真？

key 到變晒型
好似ff7 時代d3d人

邊個係佢？個個一樣架bo

做坐枱掛

係黃安ig見過張相 睇呢個po先知係cammi黎

原來真人冇眼底嗰兩舊
同上邊d相上冇一張似

要幾唔鍾意一個人先會po大合照都揀張佢係dup低頭

Game入面d樣都真實過佢

對波無lin嘅

真樣

佢眼袋什麼料子

你肯定中間唔係擺左塊鏡？
第一行中間兩個真心好似倒模
一號眼二號鼻三號嘴加多個韓式面形

個卧蠶畫得好恐怖

其實黃安乜水

以前睇yaki啲片一齊去旅行嗰個靚女
覺得佢整得唔多都勁靚

都已經25歲，個閪唔值錢得幾耐
無背景無內涵，支那人又唔會同你講感情
佢應該好快訓街

屌你成個JoJo咁
頭小身大

隻眼要跌出來咁
好似以前唔知邊到睇到有個印度人可以整到隻眼好突

fans? 又老又唔靚

一d都唔靚
其實佢係咪有病

唔撚係講笑 用咗10秒望第一幅相都搵唔到邊個係cammi

nel nel又著女人衫

ching平時屌開膠？

打撚死人咩

蛇精男

黃安個班人mk到
佢同yaki 同個蘇淼淼 做美容個d做到個個勁有錢

喂大佬P圖都俾啲美感呀
比例錯撚晒點呃到人呀

佢兩年前已經自己做生意
啲女醒小小一開始賣身搵錢再錢賺錢
唔通做到四十係街擺咩屌

第一眼睇唔知邊個先係佢
好撚柒呀屌
到底係p 定整容失敗

睇啲正圖洗洗眼先

nelnel咁既樣喎
你都食得好偏下Ching

成日好擔心依啲人老左會點算

好得人驚
全部一撚樣
一排吹氣公仔

實係原本果個樣都叫靚喇
ching真心食好偏
不過果時都仲似翻個人
而加就......
都唔知似乜

做咩咁似台灣個阿滴

望下diddid姐

好大堆臭G

你冇得入都叫公廁？

正到

名牌眼袋？

班大陸仔口味好撚偏，睇下香港唔紅嗰啲上到去變紅嗰班就知。

其一本人出現外賣、 公廁、 坐檯 、 私鐘

連男既都一尻樣

好似星宮一花

咁我緊係知啦 不過佢而家咁樣又呃多一大筆姐我想講

我已經認唔到邊個係佢

點解我係有錢人要比錢養呢啲人造人
屌你全身都假又醜樣又冇內涵
都唔知似乜，名牌奴隸獸

佢應想打賓周

隻腳P到小兒麻痺咁

呢個有可能
如果唔係一個普通學生點解又識到edison 又signal wong

唔使嘛，個女比個手袋佢賣都夠食成年啦

佢真人係唔係同東張西望個樣差唔多？

整容樣

影咁撚多張一巴車鳩佢啦

人造人

點解這位膠人咁富貴？？

有人慕殘
淨係對身體受損殘缺既人有性慾
佢割到塊面支離破碎
可能都算殘缺既一種？

而且依種又唔係醜到完全帶唔到出街

你真係以為好多人同佢過生日？其實全部都係佢自己影完再執相執出黎

玲玲師傅都叫有天然巨乳丫，以d女假過人做人...

諗極都唔明希哥當年搞乜撚

當年佢同影相佬一齊 我已經覺得佢好樣衰
唔明點解影相佬會揀佢

依家十足十韓馬利

佢同佢老母

蛇精男？

cammi之前仲有同佢老婆去旅行

豬到

呢條女做過坐枱

有份禮物係震動器黎

邊個係Cammi全撚部一樣樣

咩玩法 pre birthday party

都假

其實呢啲女點會有人送手袋屌
我用同樣價值屌學生妹好過啦
起碼後生又真樣又粉嫩

削骨還父

咁你都睇到

從前唔信有ET 而家信撚左

中間粉紅色果碌就係
個包裝好易認

幾似樣 (同version 1比)

真係天生雞格

係
帶大眼仔 化到隻眼勁大
但佢自己d相眼下面有2舊唔知眼袋定乜 真人冇果2舊野
同埋真人勁白 勁瘦 但冇170 佢成日話自己172
講野勁細聲 同佢呀媽講野都用好嗲既聲

佢D衫領成日P到歪哂喎

真人靚唔靚

假鳩？

病毒發緊出黎

震棒/蛋

似整得嚟嘅多啲

固定門老死

笑貧不笑娼啊

何方妖物

X2 成個老泥妹 邊度靚
Yaki又係

個鼻

老母下話

nel nel

🐔

我認輸

3:46 開始有佢既廬山真面目

魑魅魍魎 現代版百鬼夜行

嫩口既野....

唔靚 面好長好似隻馬
個鼻勁高 個鼻頭唔知係咪打太多針突高左
講對腳都ok

究竟呢條老mk個身有咩係真
啲有錢佬係中意食到咁偏

鬼呀！！！！！！

支那雞好多時都係咁嘅樣
整容之前又唔考慮下本身面形
以為眼大鼻高下爬尖就冇死
就到一街都係咁嘅野
又唔自然成個樣吹氣公仔咁

班女係咪中咗幅射

幾正

個個一樣樣

點解我睇睇下覺得個男嘅都一樣樣

P圖P到咁有咩意思

More

臭雞

個男既係劉梓晨（蛇精男）？

佢做咩生意做到可以私人飛機去旅行
個個月名牌袋 名牌衫 名牌鞋

不求同年同月同日生
但求同眼同鼻同醫生

個個都着到成隻雞咁